[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [234] 開post⋯⋯！？

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.2

「虛空之影討伐戰」：
長期⋯⋯！？活動「虛空之影討伐戰」已於2019/2/22 14:00(UTC+8)開始舉辦！

【龍族傳說召喚 舉辦預告】
2/22（五）14:00（UTC+8）起即將舉辦「龍族傳說召喚」。
★5「波塞頓（水）」和★5「雷鷹（風）」等精選對象★5和★4龍族出現機率將會上升！

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

虛空之影討fuck戰

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

巧大雨